想捐豬嘴果D 唔好放去物資站

行去最前線 見邊個冇就比佢 100%比到有需要既人
前線唔係長期推緊,所以唔洗太驚波及到你

真 個日勁多full gear係後排鳩企

推^^

你好 我係另一個group幫手買豬嘴比熱心模型噴油興趣班嘅admin
咁啱見到你都有興趣幫手 可以留意下我地個group
為左避免誤會 我地暫時唔建議現金貨金或者過數集資一齊買
大家如果唔知點買 都歡迎隨時上嚟問 依家好多online seller都賣到斷曬貨 大家如果有時間可以去屋企附近嘅五金鋪 或者安全用品店 唔一定要去新填地街先有 如果可以出到去嘅人固然可以自己拎出去 亦都可以pm我或者問大家 代為轉交拎出去興趣班
正如我所講 就咁放係度任人拎會資源錯配 同埋我諗有啲人個濾罐要換但係買唔到 唔係個個都有時間心機去研究同準備呢啲嘢 我相信呢啲暫時最需要嘅物資依然係雙濾嘴mask同filter 大家可以按1:5比例買

所需物資
mask: 7502, 6500, 6200
filter: 60926/60923(香港較少見)
6003/6006+502+2091/2096/2097

可能人地和理非自己買gear呢？

頭盔一大堆
但前線都仲有人冇

push

Push

而家全民gear 安全d

自己買但你鳩企 如果唔係咁需要就俾D前線啦
前線有D真係得個口罩都照上

其實催淚彈會波及到既地方都要有豬咀
唔係連企既資格都無
一放就逼住散左再返黎